警員 香港中學會考五科合格或以上成績 或同等學歷 - 24,110元 至 38,580元

中學畢業起薪24k 仲多過三大匯豐MT
仲話為理想為抱負
原來只不過係為左錢 收錢打人殺人
同黑社會根本一樣
暴徒 醜唔醜?

616
不見不散